係咪得我覺得captain marvel啲詭族係好人？

人地係一個科技發達 又和平嘅文明

跟住你見佢地又有黑鬼又有白鬼都知佢地唯才是用 唔係亂咁歧視

班綠色人 見到軍人第一件事就陰陰濕濕打9人 又搞人潛意識 好明顯有問題

又話自己係難民 明明自己就犯晒罪 跟住就想借人地啲科技去其他星球蝦蝦霸霸

洗女權隊長腦都係迫於無奈 見佢咁能左膠又明顯有情緒病 唔通真係由佢橫行霸道咩

所以結論就係壞人贏咗 marvel世界好人又輸一仗

咁樣劇透法真係第一次見

沒有劇透

其實我都唔明服從詭族有咩問題?
係咪會抽重稅?
捉你做苦工定點?

香港歸化中國有咩問題
係咪要做苦工？
自由阿屌你

同老共冇分別
新疆西藏我俾飯你食你服從我統治
唔係打鳩你

係要做苦工。
而且中共會帶領你走向滅亡。

kree捉班地球人做對外兵器喎
inhumans就係班kree搞出嚟嘅兵器

Kree係咁強調border security, 又係咁話地球係shit hole, 而skrull只係想一家團聚嘅難民，你唔覺得係影射緊d咩架咩？希望你係假膠/睇多d新聞啦

和平? Kree搞咗地球幾千年喎
古代捉地球人做基因改造，整咗班inhuman出嚟
1990年代想炸地球
Thanos入侵地球前夕同其他外星人趁火打劫地球
Thanos啪完手指之後殖民殘存嘅地球人，販賣Inhuman

雖然Marvel TV同電影部不和

但手下嘅Kree係完全Match

下
你反trump？

關咩事
即係一句自由就要挑起戰爭？

即係點

淨係講依套戲啦

Captain Marvel入面為咗殺Skrull走去bombard第三者星球喎

電影講佢係比人侵略
佢地流離失所
咁都挑起戰爭
你重睇啦

根本直線咁講以色列同巴勒斯坦
不過係用左膠角度講

最原始個問題唔撚講？

咁呢啲都係mcu歷史一部分

預告入面CM話自己係noble warrior hero
又話Skrulls are the bad guys

呢個年代唔扭橋唔得咁